覺唔覺得屍殺半島啲CG好有喜感

好似打機咁

十分滿分，我俾3分
利申。睇左

我6分

絕對係期望越大，失望越大嘅戲
好彩無入戲院睇

好彩冇咩期望
又覺得唔差

睇慣港產片追車
泡仔啲CG追車真係唔識欣賞
不過後面

差唔多啦
如果唔係又要續集

fast and furious - zombie version

我比一分 大部分時間都係飛車
CG又太打機feel
對比起上集真係差好遠

同埋啲唔鹹唔淡嘅廣東話好難頂

好多鬼佬戲 D香港都唔係香港 成日整幾個招牌 D燈紅色 搵幾個人講唔正GE 廣東話就扮香港

同埋係咪唔夠budget 點解D CG差到咁

同上集差太遠

差得黎既搞笑

預咗第二集一定會差過第一集
如果第一集8分，諗住最差都有6分
但睇完覺得得3分

喜你老母感

3分真係差唔多, 如果唔講完全唔會知佢係續作只會以為係C級片. 自己睇完覺得有堆位係難以接受:

1. 奪寶四人幫之中主角以外二人叫係咁衣講過下個女人以前渣的士以外完全無背景交代, 而包括舅仔出場講既對白同反應都俾人感覺智力有問題, 無法理解點解鬼佬搵佢地做呢個任務既初心, 上網睇有人講話係舅仔介紹喎, 但舅仔弱智成咁一個有權既人會信佢?

2. 核心角色完交代粗疏, 基本上只有男主, 舅仔同埋阿媽係有介紹過, 就如出場時間唔少既公公, 成個鐘都見到佢但一直只係死跟, 原來佢存在只係為左片尾接一槍, 當中完全無野交代佢點解會傻傻昂昂, 一齊生活既原因或者有無軍人背景都無法解讀, 出場著件軍服傻傻下到死, 而反派既領導石SIR背景又係一個謎, 知道女角同佢識係唯一資訊, 但佢弱智到咁又竟然可以LEAD到成班癲狗4年? 真係個謎.

3. 違反物理, 基本上所有同車有關既野都唔合理, 女主角架SUV當你有改裝過都算, 基本上故事核心果架只係普通貨車, 果種設計由撞牆入去救主角果下己經應該要跪底, 但結果竟然係硬過坦克. 到中段反派利用燈光伏鳩主角群時我又唔明點解照射住既地方會吸引到屍但射出既地方唔會? 去到中段加埋段粗劣既追車戰CG完全唔記得自己睇緊套大作, 完全無為主角緊張過.

4. 不合纙緝, 前段班癲佬搶完車竟然得一個人去睇車尾, 如果係咁之前D補及品邊點拎番黎? 而去到追車戰班癲佬亦完全無血無肉, 只係好似NPC咁追住主角完全唔介意自己生死, 跳到去肥媽救人果PART亦係膠都廢事俾, 難以理解無LOCATION下肥媽又會搵到佢地既......而上機前由架車俾人搶左果段起亦相當失控.

或者以上有野係電影有交代過, 但我唔打算睇多次所以請大家直接指正. 如果覺套野好睇既亦請一定要留言分享.

垃圾 為感動而感動

其實去見鬼佬之前, 有一幕真係香港
不過冇實地取景
只係拎個真香港畫面過場

50蚊睇2D, 當popcorn片都仲可以

有冇巴打睇左IMAX, 咩效果

懷疑架SUV廠商落左重本賣廣告

同一個導演？點解可以差咁多
budget 應該都唔少 啲CG真係打機咁

有幾場戲真係笑咗

泡菜電影

得港女追捧

睇《幻愛》仲好

冇咩時段揀

我覺得唔錯有8分

那星！最後架直升機咁嘈都無一隻衝埋去仲要大把時間
玩來回跑玩溫情.....一句講曬同第一集差好遠.....

唔好咁啦，荷里活大把戲多bug位，拍戲姐

滿分100？

泡菜片永遠個結局都係唔知乜尻 之前睇alive 又係 架直升機係憑空係個天台下面升上黎

屌得好撚啱，但仲未屌晒

首先完全唔撚知點解個女仔揸車個技術點解可以神過舒麥加

第二 夜晚揸車沿路可以無喪屍，但朝早可以企到滿左

第三 開頭強調喪屍聽覺好靈敏，但後期基本上係襲晒，個女仔可以隔住個窗大大聲同個媽講野，笑撚到仆街

第四 班癲佬搞個鬥獸場唔撚知為咩，我估係想反映人性既醜惡，但真係表達得好撚肉酸，唔合邏輯同on9到極致

第五 賽車同玩鬥獸場時間仲耐撚過講喪屍，無交代個徐隊長點樣引班喪屍去基地，但劇情上面暗示左佢做左野，但唔撚知做左咩

第六 架船夜晚送四條友去個島，都唔敢埋岸，竟然朝早會夠疆拍埋岸，仲要勁撚大隻船，仲要連埋架車運走，基本上幾條友 廿幾袋錢 1分鐘內都搬得走晒

一陣再屌，有冇人接力？

個隊長果PART真係癲到震, 一套電影入邊竟然作為反派中既領導可以完全無介紹.

但男主個樣唔錯

無第一集咁有新意

但當普通娛樂電影都可以收貨

如果講合唔合理，有Zombie已經唔合理架啦

我覺得主角同姐夫的關係，點樣係香港淪落，可以講詳細少少

6/10

想屌多兩樣

第一樣係點解細女臨尾咁比車撞都可以完全無事cctvb啲劇咁撞都會爆下缸暈低啦

第二樣係男主角啲親情線睇到好尷尬，好明顯係想跟番第一集但完全錯晒，0舖排，由男主角家姐同佢個仔死之後以為同姐夫會有啲舖排講下佢哋嘅關係，無都算，仲要完全唔知個姐夫有乜用，好憎男主角咁但最後又無端端撲出嚟犧牲自己，之後男主角喊都完全無感覺，淨係心諗做乜鳩呀？

同埋成套戲啲人都係condom嚟，做完要做嘅嘢就即刻死
我到底睇咗啲乜

狂野時速之屍殺賽車

4.肥媽識去碼頭有伏筆，大女叫爺爺咁樣講。

平民比喪屍追殺既片

如果續集變左拎住D 機關槍, 9成9係膠片

由一開始去到第一次搵到貨車D美金之後
成套電影就變左爛片

將就下啦
中美關係緊張，冇得嚟香港拍咖啦

有zombie係可以合理 病毒令人變喪屍講得通

唔合理係個原因同個結果講唔通

一個咁既細路女點解可以飆車勁到咁完全係做多左